𠝹刀鋸頸班狗都唔開真槍，點解10.1要用實彈射只係拎住膠喉嘅健仔？

有冇人答到我呢個問題

健仔出院未

呢件自己友

人多混亂點出呀
在場有記者有自己友

示警都已經好大阻嚇作用

推

同意

電光火石 合理判斷

你無受過槍械訓練憑咩批評

10.1開槍警員必須負上刑責

無睇名 樓主有受過槍械訓練

你都有

未調查冇資料 但合情合理做法妥當

呢度CC台我哋等俾人話3毛

唔駛等，我前兩日已經變三毛

唔係果班人來, 可能係武犬

你班死三毛

一睇就知佢地自己人做戲，刀都唔用，用界刀冇野呀

Ching你都係波台3毛

我根正苗紅嘅中國人嚟

好囉下次開槍

低級紅

勸你講野小心啲 樓主真係敢

我一早變咗三毛

唔怕tk咪開

幾時

自己友黎

真係用界刀?

明報有片

咪就係

界嘅話一定喺後面吧 都睇唔到 點會有反應

睇片似暗殺
自然是不能反應

謀殺

反應唔切

自己友嘛， 正常都唔會揀嗰度落手， 貪佢人多又迫走唔到？

不完美 需改善

卧底?
fc先

好似出左，返屋企休息

因為未掹槍就已經制服左

因為有兩個參議員來左香港 就係咁簡單

華生

因為今日ted cruz黎咗香港

大sir收到指示要犧牲一兩隻狗仔阻止美國過法案

今日沙田都有舉真槍，痴撚線

同埋元朗個同學仔

要問翼sir

你點知的

微博search 快樂小巡犬

唯一合理解釋

樓主微博

啱啱睇佢微博 改左名

其實香港嘅和理非只係佔少數

改咗乜

駁唔到

自己諗啦，自己人呀屌！

你今日好好彩，冇中實彈

咁快又想割呀 屌你老母

之前就屌無人敢殺狗 依家有義士博命出黎做

屌你老母你班垃圾就9秒9係度割 垃圾

P牌 唔使理

你咁啱放工經過

明哂